紀錄心水（小注）

2019-04-05
星期四 1 燕豪芬 (主) 對 施禾利 (客)
客 [+1.5/+2] @ 2.21 $200🐷
星期四 1 燕豪芬 (主) 對 施禾利 (客)
細 [1.5 球] @ 1.83 $50✅
星期四 2 薩斯索羅 (主) 對 基爾禾 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87 $200✅
星期四 4 西維爾 (主) 對 艾拉維斯 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.86 $200✅
星期四 8 阿特蘭大 (主) 對 博洛尼亞 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.98 $200🐷
星期四 9 皇家蘇斯達 (主) 對 貝迪斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.95 $200✅
星期四 8 阿特蘭大 (主) 對 博洛尼亞 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.98 $200🐷
星期四 9 皇家蘇斯達 (主) 對 貝迪斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.95 $200✅
星期四 13 卡利 (主) 對 瓜蘭尼 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.87 $270
星期四 14 士砵亭水晶(主) 對 奧林比亞會(客)
客 [0/-0.5] @ 2.08 $250
星期四 15 蒙特雷 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
客 [+1] @ 2.09 $250

2019-04-05
星期四 1 燕豪芬 (主) 對 施禾利 (客)
客 [+1.5/+2] @ 2.21 $200🐷
星期四 1 燕豪芬 (主) 對 施禾利 (客)
細 [1.5 球] @ 1.83 $50✅
星期四 2 薩斯索羅 (主) 對 基爾禾 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87 $200✅
星期四 4 西維爾 (主) 對 艾拉維斯 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.86 $200✅
星期四 8 阿特蘭大 (主) 對 博洛尼亞 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.98 $200🐷
星期四 9 皇家蘇斯達 (主) 對 貝迪斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.95 $200✅
星期四 8 阿特蘭大 (主) 對 博洛尼亞 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.98 $200🐷
星期四 9 皇家蘇斯達 (主) 對 貝迪斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.95 $200✅
星期四 13 卡利 (主) 對 瓜蘭尼 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.87 $270🐷半
星期四 14 士砵亭水晶(主) 對 奧林比亞會(客)
客 [0/-0.5] @ 2.08 $250✅
星期四 15 蒙特雷 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
客 [+1] @ 2.09 $250🐷

星期五 2
鹿島鹿角(主) 對 名古屋鯨魚(客)
- - - - - - - - - -- - - - -- - - - - - - - - - - - - - - - - -- - - - -- - - - - - - - - - - - - - - - -
星期五 4
浦和紅鑽(主) 對 橫濱水手(客)

又系斷一關

次次都系斷一關

暫時 2019-04-06 7場（ 4👍🏻。2👎🏿）

7 紐卡素噴射機(主) 對 西悉尼流浪者(客) 細 [11.5 個] @ 2.12 $100

星期六 7 紐卡素噴射機(主) 對 西悉尼流浪者(客)
主(第二球)@2.10 $50

講完就入 🤙🏻🤙🏻🤙🏻